[sales入] 求500mb家居寛頻

價錢$150左右，下面留contact